% !TeX program = xelatex
% !TeX encoding = utf8
% !TeX spellcheck = ru_RU_yo
% !BIB program = bibtex8

\section{Заключение}
    В результате выполнения практической работы был совершен Расчет элементов схемы каскада усилителя на БПТ. Улучшены знания и навыки работы и настройки касательно каскада усилителя на БПТ.\par
